[ 正視聽 ] 「e-道」只開放供香港居民使用，即腥港人有BUG

特區政府宣布限制湖北省居民以及任何過去14日到過湖北省的人士進入香港
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
行政長官林鄭月娥今日（一月二十六日）召開應對新型冠狀病毒感染疫情的督導委員會暨指揮中心會議。因應目前疫情主要在湖北省爆發而且越趨嚴峻，加上專家指隱性病人大大增加防控疫情的難度，督導委員會暨指揮中心決定限制湖北省居民以及任何過去14日到過湖北省的人士進入香港，直至另行通知為止，以減低感染者進入香港的機會。

由明日（一月二十七日）零時零分起，除香港居民外，所有湖北省居民以及任何過去14日到過湖北省的人士將不獲准入境香港，直至另行通知為止。為便利執行上述措施，各口岸的自助通道（即「e-道」） 由明日零時零分起只開放供香港居民使用，所有非香港居民均須使用一般入境櫃台辦理入境手續。旅客辦理入境時間或會延長，特區政府懇請旅客體諒。

林鄭月娥昨日（一月二十五日）宣布提升「對公共衞生有重要性的新型傳染病預備及應變計劃」下的應變級別至緊急程度，並實施一系列抗疫策略和措施。其中，鑑於現時本港的確診個案均是輸入個案，特區政府加強了出入境管制措施，以控制疫情傳播。督導委員會暨指揮中心正監察疫情發展及徵詢專家意見，研究進一步減低感染者進入香港機會的措施。

督導委員會暨指揮中心在今日會議上認為，基於市民健康及疫情控制，在制訂其他更全面措施前，必須先盡快限制湖北省居民以及任何過去14日到過湖北省的人士進入香港。

完
2020年1月26日（星期日）
香港時間22時28分

e道唔係本身就係香港居民用咩

係

內地居民e道

根本全支那都唔比入香港啦!

化武級病毒呀FUCK!

冇搭過飛機？

連登仔咁窮？

潛晒水

其實武漢已經封左城，宜家先做樣有撚用？去過湖北填申報表果啲都唔撚會講真話㗎啦

E道開左比大陸護照/通行證好耐 for已登記果啲人用

香港居民定香港永久居民？
差好撚遠喎師兄

有大陸遊客e道好耐 同樣有手指模就過到關

任何過去14日到過湖北省的人士

即係被禁既人都有機會經E道行
佢點樣確保藍絲去完支那返黎會如實申報

呢家已經無用

年廿九就要封往來

一過左，啲香港人番去拜年落番黎，已經無得封

上面食盤菜唔用公筷，打麻雀飛沫互噴